重要澄清

好多post都有貼圖，話太子站黑色衫手足係韓寶生，而且同今日荃灣死者相似。

現澄清，果位手足現安全，並不是大家所講韓寶生，亦不是荃灣果位人兄，

不要再搞錯。
利申，第一手資料。
有懷疑可以睇返社會紀錄頻道條片，佢唔係叫韓寶生。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

最近為咗迎接偉大祖國國慶 政府清理到條街好乾淨 特別喺冇咗啲暴徒嘅塗鴉真喺賞心悅目

政府清得咁辛苦迎接國慶 我警告你班撚樣十一之前唔準再周圍貼周圍噴呀

0：33

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！

五大訴求
缺一不可

證據

樓主係事主朋友？
事主可唔可以出黎講2句報下平安

Yes, 831中招後兩日已獲釋

佢安全既證據？

好有可疑wo, p牌仲要呢個係第一個po

就係關係重大我先上水，麻煩師兄睇下社會頻道條片，33秒開始，佢唔係叫韓寶生。

咁佢係叫咩？
聽唔到

太子個三個手足 之前有巴打出過post尋人
佢地報曬平安啦

推